不知名口罩

屋企人今朝去左樓下藥房排隊買口罩
排左好耐 就係買左呢包野番黎
完全睇唔明寫咩 想知有無用
上網搵過 都搵唔到關於呢款口罩嘅資料
想問下有無高人知多少少

我唔係高人
但覺得個樣流流地

我都覺
唔敢抱太大期望

劣品，連口罩包裝都整得咁差，令我想起當年係淘寶買過的韓國包裝的中國假貨。

語言：韓文+英文
設計：支那
model : 鬼佬

你自己諗

封面係白口罩
入面係黑口罩

拎條毛巾包應該好啲